## Запуск проекта

```sh
docker-compose up -d
docker-compose exec app composer update
docker-compose exec app cp .env.example .env
docker-compose exec app php artisan key:generate
docker-compose exec app php artisan migrate --seed
```

## Комментарии

Выбранные технологии:

- backend: php-7.4, laravel-8
- front: vue.js-2
- db: postgres-latest
- webserver: nginx-latest

Для обработки данных выбран framework laravel потому что я с ним больше всего знаком, а также потому что в нем есть все необходимое для разработки проектов любой сложности. 

Плюсы:

- Скорость разработки
- Расширяемость

Минусы:

- Несколько медленная работа

Для хранения выбрана СУБД PostgresSQL потому, что на мой взгляд сейчас считается корпоративным стандартом.

В структуре данных добавлена дополнительная колонка "Сумма в USD" для таблицы с транзакциями, это сделано для того, чтобы ускорить работу системы в плане выборок и построения отчетов, а также подсчетов сумм. Из минусов это увеличит размер хранимых данных.

Также все суммы хранятся в полях с типом bigInt, это сделано для того, чтобы избежать проблем с расчетами при использовании чисел с плавающей точкой.